咁多連登仔月入五萬蚊根本就係靠老婆做雞賺返黎

連登仔怎可能有老婆
一定是靠老母

你咁多狗骨頭食都係派你母狗做雞？

頭先有冇人煲衲？

你冇老婆賺錢養你？
呀係搞錯 你狗嚟 當然冇老婆

你養得大都係靠你老母做雞

咁講應該係我養你
因為我成日幫襯你老母
雖然係母狗
但5蚊q咁cheap
緊係上啦
利申我係人

請問你有冇聽過「狗娘養的」?

似